「日語撚」初學日文求教

小弟準備3月報班學日文，聽人講事前自學左先會好d，岩岩係書局買左本由五十音基礎教起既書。

我想問除左睇書之外仲有冇咩方法可以易上手同做好準備？另外五十音有咩方法可以好記d？求巴絲們指教

罰抄咁抄 不斷抄
搵d 免費50音app 通常有d 測驗做
先搞掂平假名 有信心先開片假名
千祈唔好兩樣打孖上
熟既程度要用英文字母一樣 聽音/見字都立刻link 得埋

你問得黎不如即刻開始背好過啦

學到野

上網玩下個50音練習器，玩兩野就記得啦

背都有方法嫁嘛，始終第一次學英文國語以外既外語，想睇下有冇特別易記既方式法

唔該哂你學到野 即刻dl app先

罸抄最易記啦

唔需要死抄死記 咁反而冇乜效 自然記先係最好
見到有個基本印象 望到知係乜就ok
要load一陣都冇所謂 見到唔記得咪查番表 越學會越熟
我個人就對住日文歌詞一路聽
不出一兩個月已經記得九成 完全冇抄過/比過effort

日後啲生字仲難搞過五十音
都係用類似方法記
咪住個list抄真係冇乜效率
順其自然 多用多諗 自然會記得
純粹個人睇法 希望幫到你

學語言 本來就係多用多諗 就得
識番個架妹就得

我就係想識架妹先學日文
你叫我識個黎學

Practice makes perfect
背默係辛苦啲，但有佢效用

再遲啲嘗試下多睇多用
例如睇住歌詞網唱歌
甚至plan下自由行去日本，上日文網站搵旅行資料
都有啲幫助

出面學哂錢哂時間，教得好慢傢
比我教，我收得貴出面少少但進度快幾倍
你可以用起底功能search下我點解要教日文
Telegram 搵我傾
@abcccccccc

三月？Mr.Yau?